外科口罩其實有咁多色係有咩用

呢排出街多數見到嘅都係淺藍色口罩
但係有時都會有淺黃，粉紅
其實唔同色有咩嘢用

???????????????????????????

襯衫

冇特別，最緊要分返底面

型

1無問題
2就錯曬(小朋友唔好學

正常外科口罩都係綠同藍，因為同血既對比大，比血濺到明顯d

假

長知識了

顏色比較柔和
希望啲病人冇咁緊張

一睇到呢d message就好自然覺得係鳩up

唔同屬性

都係個句啦 容易襯衫嘛

其實當中原理係補色殘像。當你長期望一隻色例如紅色，血。你隻眼就會充滿對紅色嘅刺激，當你眼珠移開望白色面嘅時候，就會隱隱約約產生綠色嘅光。因為醫生做手術唔可以喺視覺上有任何錯誤，所以你見外科手術醫生護士通常係着綠色衫。利用綠色去互補返紅色嘅殘像

9up

綠藍係健康顏色。當你見到綠色時大腦會分解一種叫開心果既物質，令到你異常抗奮同精神飽滿。

9up

屌，今日先見到有人反轉戴，我係佢隔離教我fd點戴口罩，嗰個人即除咗個口罩

知你恥笑佢

痴撚線 白色係吸水果層 你戴外面 就吸晒人d飛抹俾自己 咪撚再傳呢d19圖 害撚晒人